\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{28 июля, день / 28 июля, вечер} \\ \textsf{практикум}}

\fancyhead[C]{\textsf{10-2 / (10-1, 10-3)}}


\fancyhead[R]{\textsf{Свирина, Терехов / Свирина / Терехов, Шендерович} \\ \textsf{механика}}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

Исследовать лобовое столкновение шарика и монетки.

\textbf{Оборудование}: нитки, шарик, монета, миллиметровка, линейка, стул, стол.


\textbf{\Large Сканы работ:}

\begin{figure}[h!]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.9]{parts/10/days/pics/28exp1.pdf}
\end{figure}


\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[angle = 90, scale = 0.75]{parts/10/days/pics/28exp2.pdf}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.9]{parts/10/days/pics/28exp3.pdf}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.5]{parts/10/days/pics/28exp4.pdf}
\end{figure}


\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: